\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		
		
		\begin{packed_enum}
			\item sastanak
				\item[] \begin{packed_item}
					\item Datum: 3.10.2019.
					\item Prisustvovali: I.Križanić, M.Guberina, M.Vitlov, K.Puh, T.Reiter, M.Povoljnjak
					\item Teme sastanka:
					\begin{packed_item}
						\item  predlaganje vlastite teme "Transparentna država"
						\item  opis i funkcionalnost vlastitog zadatka
						\item imenovanje nositelja projekta
					\end{packed_item}
				\end{packed_item}		
		
			\item sastanak
				\item[] \begin{packed_item}
					\item Datum: 14.10.2019.
					\item Prisustvovali: I.Križanić, M.Guberina, M.Vitlov, N.Šegota, K.Puh, T.Reiter, I.Stancin
					\item Teme sastanka:
					\begin{packed_item}
						\item  sastanak sa asistentom
						\item  savjetovanje i mišljenje o prijedlogu vlastitog zadatka
					\end{packed_item}
				\end{packed_item}
				
			\item sastanak
				\item[] \begin{packed_item}
					\item Datum: 17.10.2019.
					\item Prisustvovali: I.Križanić, M.Guberina, M.Vitlov, N.Šegota, K.Puh, M.Povoljnjak, T.Reiter
					\item Teme sastanka:
					\begin{packed_item}
						\item  analiza zadatka PratiCijene
						\item  opisi funkcionalnosti
						\item  izbor tehnologija za implementaciju projekta
					\end{packed_item}
				\end{packed_item}
		
		
		
			\item sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 30.10.2019.
				\item Prisustvovali: I.Križanić, M.Guberina, M.Vitlov, N.Šegota, K.Puh, M.Povoljnjak, T.Reiter
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  objasniti rad Flaska i proći dosad napravljeni kod
					\item  proći dokumentaciju i dodjeliti zadatke vezane uz nju (sekvencijski dijagrami + dodani obrasci + dijagrama obrazaca uporabe + dijagram baze podataka)

				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11.11.2019.
				\item Prisustvovali: I.Križanić, M.Guberina, M.Vitlov, N.Šegota, M.Povoljnjak
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Rasprava o daljnjem tijeku projekta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11.11.2019.
				\item Prisustvovali: I.Križanić, M.Guberina, M.Vitlov, N.Šegota, M.Povoljnjak, K.Puh, T.Reiter, I.Stancin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Raspravili s asistentom nejasnoće oko zadatka
					\item Pokazali asistentu dosad napravljenu dokumentaciju i aplikaciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
	\item  sastanak		
			
		\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5.11.2019.
				\item Prisustvovali: I.Križanić, M.Guberina, M.Vitlov, N.Šegota, M.Povoljnjak, K.Puh, T.Reiter, I.Stancin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Asistent ukazao na pogreške koje su dosad napravljene u dokumentaciji
		
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

	\item  sastanak		
			
		\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7.1.2020.
				\item Prisustvovali: I.Križanić, M.Guberina, M.Povoljnjak, I.Stancin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Demonstracija alfa inačice aplikacije pred asistentom
		
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}			
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Guberina }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Križanić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Povoljnjak }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tin Reiter }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Natalija Šegota }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mihael Vitlov }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Puh }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Guberina}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Križanić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Povoljnjak }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tin Reiter }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Natalija Šegota }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mihael Vitlov }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Puh }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		&  &  &  &  &  &1  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &3  &  &  &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  &  &  &  &1  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  &  &  &  &6  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &2  &  &  &3  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  &5  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  &  &  &1  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 &3  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Baza podataka				&  &8  &0.5  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  &2  &  &  &  &5  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  &  &  &3  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  &3  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  & 3 &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  &2  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  &4  &2  &  &4  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  &1  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&3 &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &  &  &  &  &1 &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  &  &  &2  \\  \hline

				\textit{izrada baze podataka} 		 			&  &  &  &  &  &  & \\ \hline 
				\textit{spajanje s bazom podataka} 							&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				\textit{back end} 							&  &  2&  &  &  &  &  \\  \hline
				 \textit{front end} 		 			&  &  &  &  &  &  & \\ \hline 
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{slike/dijagram_pregleda_promjena.png}
			\label{fig:dijagram_promjena}
		\end{figure}

	